轉移目標 機鐵 ！

機鐵運狗 送旅客走
但我地就用唔到 仲會對我地不利
大家識做啦